有無人可以教吓我徒手練上身動作

腹同腳都知，但手臂同肩仲有膊頭嗰幾套動作唔太清楚，有無人教下

肩係...

連登仔標準答案：掌上壓得啦屌

咁講真如果完全徒手嘅話都係掌上壓㗎啦

其實google YouTube 搵下都好多
不過練手臀同膊最好都買對啞鈴啦
順便練胸背，要睇落大隻，背脊好緊要

手臂即係？

仲有嘅
平舉雙臂伸直(量度臂展嘅動作) 不停轉動
維持一分鐘為一組 做五組

識做變化係好多位都練到，齋做regular 先無用

掌上壓

錯
標準答案係半下掌上壓 一下會大隻得濟